沈門徙置區第36期 - 「付清帳單......一天百點，傷心過這一百數十晚」

有請最新加強版聖物，攞你命32000

徙置區大堂公告

沈門朝聖區，新入門必讀

大家繼續happy等大師兄回歸，新入黎既d j 圖唔該放得好d。

\|/

跌呀

認住師父個鳩屎臭串樣
他日狠狠掌佢嘴

太高汁
正評

大佬

機構投資者

上呀臭雞

計唔計埋工具先

你話佢係機構投資者，即係話佢同師父一樣：
牙黃 雙下巴 無料 死要面 中央肥胖 執煙頭 租樓啫

cfu o係j5個樣咀角含春咁...

所以打咗靶囉

$345 開落 會上望$350 架嘛

有冇陰間

黑氣石均輸鳳閪終於出現了

港澳版>財經
上一則
下一則
返回
【大師午間教路】結算後搵位做淡
09月26日(二) 12:11
Tweet

東網電視更多新聞短片

訊匯證券行政總裁沈振盈指，美國即將討論稅改方案，加上周四期指結算，以及新股眾安保險上市，估計大市暫時維持上落市格局，恒指或可彈上27,500至27,600點，在27,300至27,400點有支持，但不建議投資者入市，宜待結算後「搵位做淡」。

Thanks 㕵b

請

冇得咁計嘅又

機會miss 咗咪等下次

我sp 做ema 60 天線

腾讯科技讯（孙宏超）9月26日消息，今天阿里巴巴集团宣布，为进一步推进新零售战略，将增持旗下菜鸟网络的股份，并将在已投入数百亿元的基础上，未来五年继续投入1000亿元，加快建设全球领先的物流网络，实现中国24小时、全球72小时必达，为全球消费者提供最好的物流体验，并进一步推动中国社会物流总成本的降低。

按照协议，此次阿里巴巴将投资菜鸟网络53亿元人民币。增资后，阿里巴巴持有菜鸟股权将从原来的47%增加到51%，并新增一个董事席位，从而占董事会7个席位中的4席。

阿里巴巴表示，未来1000亿元投入除了继续投资数据技术等领域的研发，还将主要用于和物流伙伴共同推进智能仓库、智能配送、全球超级物流枢纽等核心领域建设，对于物流网络的建设将继续轻重有度，以解决客户问题、提升社会物流效率为目标。

阿里巴巴集团CEO张勇表示：“我们将为全球消费者提供普惠、极致的物流体验。对菜鸟的增持和持续加大在物流领域投资，体现出阿里致力于提供给用户最好物流体验的决心。随着新零售战略的推进，阿里巴巴将更大程度上加强生态中的商业和物流能力，在物流关键领域加大投入，打造服务于中国乃至全球的高效物流网络。我们将继续加深和物流合作伙伴的合作，共同致力于新的目标。”

数据显示，随着电商为主的商业形态蓬勃爆发，整个中国社会的物流总成本占GDP比例，从2013年的18%下降了3个百分点，到2016年的14.9%。此次增持菜鸟和新投资计划的宣布，标志着阿里巴巴在物流领域将进入全新加速期。

近年来，菜鸟网络在关键节点投资并组建了数百万平方米的智能仓库等物流基础设施，通过和物流合作伙伴协同合作，组建了一张全球智能仓配网络，让更多企业享受到以往只能有大企业专享的多地分仓、就近配送服务。菜鸟还和合作伙伴共同投资建设了遍布全国的超级机器人仓、智能分拨节点等智慧物流设施。这张网络的服务能力已经在全球处于领先地位，每年数亿消费者享受到了统一标准的便捷高效物流服务。

目前在阿里巴巴平台上，菜鸟智能仓配网络已经为全国1000多个区县提供当日达次日达服务，天猫超市在生鲜领域推出了1小时送达的极速物流。在跨境领域，基于菜鸟的全球物流网络，中国商品运往世界各地的时间大幅缩短，很多地区从过去的60天已经降到目前的15天左右，俄罗斯、西班牙等部分地区已经实现了72小时送达。在农村网络方面，菜鸟已经搭建了覆盖全国近3万个村庄的送货进村服务，打通了农村最后一公里。

对于未来的1000亿投入，阿里巴巴表示，为了打造服务于新零售的新物流，未来这些投入除了数据技术等领域的研发，主要用于智能仓储、智能配送、全球超级物流枢纽等核心领域建设。

菜鸟网络总裁万霖表示：“菜鸟是一家数据公司，更是一家智能物流网络公司、商业基础设施公司。我们将聚焦为消费者提供极致的物流服务。随着新零售的深入发展，未来的物流网络肯定不是现在的样子，我们将加大在相关基础设施、运营网络、智能技术等领域的投资，和物流合作伙伴一起，前瞻布局面向新零售、全球化的物流网络。”

在新零售方面， 在未来1000亿的投入计划中，菜鸟和物流合作伙伴在这方面将会进一步推进投入，打造面向未来的物流网络。数据技术将深入到智能供应链领域，推动技术成果快速应用于物流履约效率提升和供应链优化。智能仓储方面将持续布局更多自动化和机器人作业基地，组成智能仓群。智能配送方面，将进一步整合现有配送网络，更便捷、多元、安全的完成交付。

今年以来随着阿里巴巴在新零售方面不断落子，以菜鸟为主的智慧物流网络也在不断升级，打破传统模式。比如盒马鲜生的30分钟送达，天猫超市在北京上海推出的1小时送达，菜鸟裹裹推出的淘宝天猫两小时上门取退等，都在创造新的市场供给。

在全球化方面，在未来的投资计划中，菜鸟将联合全球物流伙伴加大EWTP全球物流枢纽建设、海外仓布局，为商家的全球买全球卖提供端到端解决方案。今年在东南亚等地区，菜鸟将加快实现72小时送达。此前菜鸟已经投资建设了全球履约中心（GFC）、EWTP超级物流枢纽等。

仲有無人見過河馬仔

覆機好嗎？

Sp 輸無限 點敢咁慱

Ifc 見唔見

跌啦

你冇份笑人呀

G巴，37期呢，我見到有38冇37期喎

\|/
可唔可以請師兄post 多次今個星期嘅五行

不安 個市做咩定格定咁撚耐

有37你search就有

係邊？

37期可唔可以用（人善天不欺，淡倉一個道理，怎麼不看透？）呀

無人有水晶球
有早知無乞衣啦
錢賺唔哂嘅

Search 到啦，自膠

All in 700

要有頂得住沈判日嘅壓力

第26個留言

穿左50天線

VicF 師兄底褲啊

post 名太淡好似都唔好

係日線圖到今朝都穿左，問題係係唔係假穿姐

all in 175 2382仲多添你咁講

\|/

嘩，日光白白見到轟屍呢條黑氣石

邪邪佢

質唔死700又企吓企吓

沈家軍搞咩呀
港女跌成咁
師父出沖擊波
竟然無人出大波妹J圖攻擊返師父？

個市咁差 要搵大波妹頂一頂

btw 馬場嚟左香港

都冇感謝祭

要彈吓彈吓果隻

港女感謝祭緊 大平賣

我搞個鬼妹邪一邪鳳閪個黑煞星先
利申：洋葷愛好者
圖：腹肌女神 anlella sagra

冇睇一陣 又一小棍

有冇好介紹

咁師父係淡底呀嗎，朱巴

港女又陰跌

J圖魔牙

有訊心 冇野好怕

要妹幾耐

會唔會跌返去今朝個位

仲會破埋272

好想入返50手68546
但之前輸曬

過左期結先啦
大家可以休養下先

Go

師傅隻牛必須死

上證唔識彈

手風唔順就靠邊站，股市最唔缺係機會，缺嘅係本錢

總之寧可錯過，都唔好做錯

高手，我唔敢做淡qq

咁推法
徙置區就快推到多過大師兄嘅post

唔識死巴真係高手來 次次都食到熊

同佢個名一樣

勁

273真係好大命 差1點都唔夠，今朝入到，執3倍

好身手 我真係唔敢玩

今日又輸3萬幾，點搞

師叔就嚟要發功 避幾日都好

外圍都插緊

打個飛機飲杯茶先

已經專心做野唔睇

你聽日又執十幾嘅啦

搞D咩會輸

B仔奶粉同尿片錢

輸錢唔好輸信心
仲後生, 唔好畀自己咁大壓力, 乜都堆晒響身上

抽一抽離, call 隻g, 上山頂飲支酒

安頓好屋企需要的儲備, 有餘錢, 調整好心境先再入市

273入左熊

斬左未 ?

但佢又真係做到唔貪心止賺啵

抖下啦 量子巴 一家幾口靠你 咪咁搏

上山頂飲完酒點落山

仲未

同船

qq is coming back

調整埋呢次準備直上290

綠燈

Call工行又汁幾舊
玩day trade算😅

Qq殺番上340

又轉燈了

發覺依家一通電話版仲垃圾左
一login就話timeout
再login又話timeout
入第三次先入到
用左兩分鐘又話timeout
屌你老尾

iPhone

用chrome 上一通啦

Qq

不嬲都垃圾

轉用牛牛啦 痾屎終於走到盤 好撚爽

屌得起港女出曬水

其實香港人購買力都幾勁

$328.6 買返上$338

我有時都係用puffin入
不過個moon太細好難用嘛
同埋諗住個市磨下磨下應該唔會塞車架嘛

扯旗

遲d直頭轉IB啦屌

Ib 佣貴過一通

總之咪撚用一通

話說 期指戰友去曬邊

IFC

不過今日應該上唔返340
可能天朝先
考慮過買唔買qq牛過夜

一通做牛熊

今朝$337 果陣入咗一手正股 兩手牛

入早咗

[member]G巴我最後都係忍唔住入左小小67853...
[/member]

兩日700點姐 洗唔洗IFC.....

你唔覺今日推post 慢咗咩

沈判左三日...差唔多啦

其實IB買牛熊應該唔爭幾多啫

死哂

今次係沈判周呀 到930 師叔開SHOW為止

IB幾之一次買賣？
一通就同牛牛差唔多

半個月無上黎啦
不過對比之前真係慢好多 發生咩事

斬左了16格，3萬2

0.08% 最少 $18

平時我一通買訊訊都係$5
Ib 收我$52

叫Tina 返黎

感覺上如果呢到太旺
推POST推得太快
沈審日就不遠矣

牛牛有消息幾時可以交易期指未

跳完好入返沈門繼續炒

慢d好
之前根本追唔撚到post

股joy 都係慢慢跌

實走到嘅

沈門推po指數

7,8月果時一日三post

想買啲牛仔過夜添

係咪可以用回覆數黎整個景氣指數

半個鐘10版

咁就要請閒人mark低

0.08%
最少10蚊
咁買5000

炒股大忌係誤以為自己技術好而贏錢, 其實只係好運, 最後結果都係輸返晒

咪制有支世紀大燈買咗過夜

原野

灰plz

收DayHigh

QQ 真係好撚勁.....強勢真係強勢

今日唔計
個市超扭曲

跌穿268,對落冇支持位，會一野回到250

DH

me

冇左大師兄後人人都士氣低落

仲燈過原野，條友成日反手輸錢，今朝仲叫人跟佢入牛，個市即插

終於明白師傅一直講既市場扭曲係咩

Agree

下次買牛 要計埋沈判日嘅跌幅

冇工具嘅 唔玩

QQ勁假會唔會變返灰甚至轉緣燈

股王

大師兄走咗之後買咩都輸

這世界只有一種鄉愁
就是沒有大師兄的時候

買992好過 長線計

339

師兄好早就入沈門咖？

我預左三億年長線投資

你改名啦

好有意義 唔改喇

諗到名改下

買qq 收息

無人聽左3點9?

62785

舊登一路追開
不過我無乜留言
做CD-ROM

<<沈門景氣指數>>
儲得耐係咪睇到10天20天50天線??

牛過夜？

旺巴今日點

QQ咁樣咁跌左
O撚哂嘴

比人打壓成咁

我仲諗住325...

開市咪328,遇左罰50個冇影響架啦

15:46 自己聽

341.6 > 328.6 > 338

痴撚線

師兄 我都係近排先加入

痴撚線市場

QQ 好淡對決好精彩

個spread 係想點

期結應該270-275？

屌你老母939

留返下個沈判日

你又幾格？

又唔見你屌992?

捱得過今鋪
下次可能有排

今日任務係殺330牛

唔撚買了 安心訓一晚先

上有 278
下有 273 一大碌, 今日殺唔到大家應該當鐵底

唉

今朝冇咗5k

今日問點SET價果個師兄而家咩情況?

邊個

唔記得個名了，怕佢出事，關心一下

8k

qq AO

本周的每日走勢推測：
周一（乙卯日）：天干地支皆屬木，全木之局，反覆偏好。
周二（丙辰日）：天干屬火地支屬土，火生土之局，先高後低。
周三（丁巳日）：天干地支皆屬火，全火之局，走勢向好，尾市回軟。
周四（戊午日）：天干屬土地支屬火，火生土之局，展現升勢。
周五（己未日）：天干地支皆屬土，全土之局，走勢向淡。

以後結期周唔去旅行 dklm

引人以為鑽石能量底

競假 qq竟然又轉返燈

$336.4

相比琴晚baba 黎講咪叫跌得少

又護盤

真係會股票維穩

唔護qq

Y

輸到仆街，2日220K

聽日都應該跌
垃圾

QQ好淡大戰就快完啦

冷靜d呀

有賭未爲輸

量子

軍醫...............................

聽日27900

量子（輸到仆街）

師兄去曬ifc

頭先去做gym冷靜到個人
起碼唔會專燈望報價
一陣玩邪物輕鬆下唔撚理咁多...打多幾棍啦我預撚左

屌 我第一時間都係諗起你

頂住呀量子，大師兄已經唔響度，唔可以無埋你

屌，你唔好導人啦

小生自身化做頁品 all in 328牛

welcome to group of （輸到仆街）

屌 今朝唔平既話就會正返數

我都要改id了

魯七

平晒?

本身有好多$328.4 牛
今朝差d 死

終於有方向啦

平左

[member]今晚食左我 天日應該冇力開燈［/member]

比你嚇一嚇 又痴左線

沈鳩頭 我已經all in273
聽日我要入你中路

名都改左 快d食我啦

Shumtanic（赢到仆街）

又要摺lib睇reading

有入返 淨輸1400

食少啲女，會多好多時間
你睇隻動物都冇咩上水就知

Gamel你係呼畀人block左

沈門做咩唔開post?

最重要係女朋友

留返個靚名先

之前冇數據太多圖block左佢

放哂5仔未

走晒喇 大師祝福完怕左佢

又多幾隻聖獸入黎聽日又冧過

師父威力無邊

真心想攞師叔首歌改名

牛熊無情

原來期指最後推到高水54

牛熊恩仇錄

夜期

Tg 跪低？

ETNET?去到呀我

講緊tfortina 呀

呂布仲有冇過夜貨?

得番倉低267牛

輸到唔識操作 成個倉紅色，心亂如麻

抖下啦

再唔係入正股

唔洗操...番工..睇住隻267牛 番家鄉

回去吧 回去吧 來讓我傷口結疤

抖抖先啦你，今星期唔好追，愈心急愈亂
順便避開師叔

老人巴推介條囡囡過佢舒服下啦

無非幾天變化 就像刮我幾千巴

岩岩走左隻60016 依家又要坐貨

你地唔好再咁樣
我修心養性點解你地唔放過我?

女軍醫

好掛住大師兄啊

宋慧橋

BTW, 專心做埋工作既野, 今晚唔好諗. 聽日再決定個策略.

唔收手最少都縮手冷靜下 財不入急門呀

講到好似修心養性就會唔記得邊條女好屌咁

禾用play me

回憶總是

屌 邊個恰你

啲女用play 9 u

冷靜下重整旗鼓

熊潛移默化 牛軍輸到瓜
樓亦會是跌嗎 師父出氣吧

有鴨鵝豬牛羊

mola mola

加埋支美極

R洲日日升

轉食鴨

好大棍

鵝呀..屌

tg仲跪緊

笑到肚痛

道期綠燈

黃國英表示，賺頭蝕尾的打法已經相當流行，所以久不久出現一次強勢股開倉大平賣，其實是十分正常。狼來了，最終會有一次是來真的，所以遇上急跌，到底跟大隊走，抑或死守甚至加碼，是沒有一個絕對答案。

自己今次選擇留守，最大理由當然是剛剛從內地交流回來，加強了信念，而且月中用高槓桿突擊一役有不錯的收穫，有本在手，不介意再博多一鋪。不過，也有參考技術走勢，並不是去看50日平均線，而是看期權莊家的取態，以今次下跌的速度，自己認為認沽期權升得不夠多，即是莊家看後市進一步的跌幅不會太多。

有策略有信念，卻不保證一定會睇中，萬一失手，一樣會死得很難看。投資從來就不是一門穩賺不賠的生意，夠膽去博，願意承擔出事後的損失，這種心態相比分析可能更重要。

有時兼顧股評對交易會有影響，以今次為例，跌得最勁期間，有好幾間傳媒來電。自己那種沽大股買細股，避一避風頭又要保持攻擊力的部署，絕對不是主流，亦不是習慣十上十落思考的人所能理解，香港傳媒篇幅太短，內容被迫要精簡，久而久之，思維也過分簡單，容不下比較複雜的想法。

見招拆招，就只會被市況拖住走，一定要像棋手一樣，會前瞻局勢，做好不同情況的應對準備，但這種方法，永遠不可能透過片面簡單的訪問所能傳達，何況一般人只想無痛發達，也不會要求太多。

豐盛金融資產管理董事 黃國英
（作者為註冊持牌人士）

連你都針對我

Mean 架嘛佢

老人(雜食)

其實仲有冇人支持我戒G?

唔係呀，善良的心

我

Noted

到咗呢個年紀，仲需要有人去明白同支持咩

尋晚v跌到仆街

唔緊要喇

琴日撈baba

冇撈v

我反對

飢渴老人

屌，唔戒喇，你班仆街

男人

柳...

Call G 打218 5個0

你唔鬧佢地

你咁易就動搖

你睇師父俾我地鬧幾耐仲堅持

咁今晚卜咗tina?

唔好衰比CreamC 睇 挑 叫咪叫

駛唔駛我支持你呼吸，食飯

咁大個人仲控制唔到自己，你同禽獸動物有咩分別（特別鳴謝猩猩做示範）

我要既係...."尊重"

男人唔滾仲係男人黎咩

你係朱巴咩

幫你叫埋?

呢排沈門個個都好meam

吓，我地不嬲都冇愛喎，幾時唔mean

卜街笑死我又抽

"曹敏莉"

我好有愛架喎

夜期

Molamola

師父我知錯啦，我唔玩啦，比返啲錢我好嗎?

你只對旺巴有愛

btw: lala唔見左？

呢棍好勁

我隻熊仔等咁耐，仲未養肥

無呀

佢邊有愛我....
好多日無同我講嘢啦

唔準肥

等打靶

lala係唔係走左喇?

冇人支持我戒J了

支持你射精得唔得

又一棍

都冇棍

可能係佢爭仔爭輸左，離開傷心地

自己戒唔到瀨人

你太天真 lala 先係贏家

紮左佢啦瀨

lala兵團列隊:

將軍: 絲巴
頑強的小兵:旺國手

仲有皮膚男

妓寨領隊： 老人

頭7 要好好過

連續三棍 就死

笑死我

你聽佢鳩噏？

唔食喇，年紀大修心了

[member又係元天屯？[/member]

量子爸你兩日輸廿二萬，真心要忍忍手喎

其實量巴輸喺咩度

邊隻可以輸咁多

好似內房？

好奇一問 教育股因咩事炒起
利申唔會掂 純粹想知

民辦教育促進法

美國賣軍備比印度
中印對峙加劇

以巴又沖突
三個以色列警衛被打死

師父又可以狂打飛機了

8500

內防call, 隻隻都輸30-50%
今日反手又奶野

廿幾萬濕濕碎啦，佢係師父銀包到拎埋唔少

玩撚完
嘔突哂成個九月賺既錢

左一巴右一巴

沈判日一次比一次傷

牛肉加蔥花要烏東嘛，照燒D雞柳又試下

沈門師兄弟鐘唔鐘意打機？黎緊幾個月有好多大game出，FIFA18、GT Sports 、MHW⋯⋯

FIFA

FIFA MHW NBA2k
Ps?

等mhw ...1月 ..搵緊錢換佢部mhw pro

以上全部都唔玩
等緊大富翁

how to trade in stocks是咪值得一睇?

傷完 個身手軟腳軟 成日都好眼訓

沈門 清靜左
比cfu清左唔少人
滅門啦

唔無話 lihkg斷先用咩

搞到我冇入

堅守徒置區等大師兄返來領軍打仗

唉，要療傷

有冇人有tg group link, 加埋我

+1

留TG

x2

今晚買歐聯波做hedge先

今晚咩心水

諗緊比亞廸

夜期！！！

tg死ser先用嫁，近排都輸到無心情上黎

今日QQ咁大波幅，好彩跟左師父講唔call又唔put先冇事

屌 tg都死喇 阻住我同女吹水 留係到仲好

唔好提！

同意 如果今日追 真係食哂屎

信師傅！我都轉倉做淡

追牛贏晒wor

温水煮蛙！

一開市無走就係

讀到想死求安慰

利物浦

9up未睇賠率
上場大力屌落佢對家+1夠和味

乖啦讀好大把女食！

咪讀住
報告下同會計女點

港女真係爛泥扶唔上x

我飲坑渠水多

垃圾，淨係識含

我好d仲有屎食下

爛屎定係固體屎？

對唔住啊師父
我以後唔同你打對頭啦
求下你聽日開市俾我走牛

師父宅心仁厚，但唔代表佢會放過叛徒

兩樣都有d咁啦
均衡飲食嘛

幾個鐘前佢仲話273牛掌鳩師父咀

我有D食唔晒，拎左去晒乾慢慢食

夢想中我彼岸(28000)為何還未到

擺落雪櫃雪到變冰再拎去刨

納dee pre market有力...希望冇事啦
救下我d科技股

知錯能改，未為晚也！
我相信師父大人有大量

師父最叻睇科技股，星期五晚問佢

咁樣個市跌到8500都唔洗怕了

小心聽日一棍彈到嚇死你

玩完屎食物未

一棍彈到上280我爛屎雪凍整刨冰再食埋佢

佢既科技水平同992一樣

食易彎拿個d

靚女唔會all屎

邊間教會？

講還講。。。

992>>>>>>>>>Dell>>AAPL>>763

日月神棍

夜期高水，係咪已經調整完 我要all-in 273牛

呂布要出手了?

冷靜！咁同疴煙賭大細1有咩分別?

270-280 調整左幾次啦

聽朝飛數夠就係羅，食得咁盡有風險呀！

唉。。。唔知啦，。。。總之你諗到嘅莊家諗到。。。。

量子 留個tg，沈門輔導組搵你

訊匯證券行政總裁沈振盈在東方產經「大師教路」專欄表示，港股走勢其實已逐步轉弱，早兩周恒指雖然數度抽上28,000點樓上，兩次破全年新高，但每一次都只是上破數十點而已，嚴格來說只可算是假突破。港股之跌，並非純粹是地緣政治危機。從成交量及技術形態分析，反映大市是基金套現格局。聯儲局落實縮表及加息時間表，經過八年量寬所透支而來的升市，也到了要歸還的時候。

向上殺，向下殺，不可放入胡亂殺

佢可以J足一星期

佢要殺就今日殺左啦
差個零點幾就 到273
272都唔係重貨啦依家

得閒又入黎上注香先
\|/

美期

269-271既牛有加架, 272仲係重貨

量子爸
冷靜呀

量巴，真心你唔好玩啦，你咁嘅情況我幾年前試過，一晚廿幾個炒曬，再追炒埋果五十個，一鋪清，所以先叫你停，係巴打真心唔想你奶野，記著，想追一定越追越遠，各位弟兄都係呀。。。

你玩咩？！

明天大反攻, 好友全面進場

你比我更需要修心養性

Shenmen_Quantum

美股大反擊

幾時有 明天Q牛應該送到部俾我

咩來

透明，堅野？

Switch...我冇睇錯

好似冇透明

所以問幾時有囉

以為大陸機

沈振盈表示，港股走勢其實已逐步轉弱，早兩周恒指雖然數度抽上28,000點樓上，兩次破全年新高，但每一次都只是上破數十點而已，嚴格來說只可算是假突破。過去數日，大市三扒兩撥就已跌回27,300點水平。當然，由於周四期指結算，而周三晚特朗普又會公布稅改方案，市況才得以反彈。昨日的即市反彈，是見底回升還是只是技術反彈？筆者相信是後者。

港股之跌，並非純粹是地緣政治危機。從成交量及技術形態分析，反映大市是基金套現格局，並非只是政治危機的震盪。聯儲局落實縮表及加息時間表，已清楚明確告訴市場，未來的貨幣政策一定是傾向收緊。

經過八年量寬所透支而來的升市，也到了要歸還的時候。際此環境，專業而負責任的基金經理，策略上都會傾向審慎，持盈保泰，難道還用客人的錢去搏命！

讀者們作為小投資者，自己的資金不用向別人交代，沒有必要「勉強」去博「表現」。投資市場是長途賽，要計值博率，沒有理由在基金大戶套現之時，衝入去接貨！更加不應在此刻去月供股票，將自己推向懸崖邊。

散戶可以全部套現揸現金去等大浪，基金經理不可以，因為他們驚跑輸、驚冇貨。若從周期的角度分析，此刻應是將股票基金贖回，將強積金全轉去保本基金。從基本面而論，股市的形勢已愈來愈兇險，短炒固然要小心，此刻更不是長線入市之時。

訊匯證券行政總裁 沈振盈
（作者為註冊持牌人士）

以半年時間慢慢的心淡

臭港女外圍升都要跌

配合師父話匯豐買得過，所以 ....

Amazon 賣緊透明殼四十九個九毫九美金1set
要自己換

一日一BURN

仲想真係逢高加沽你老味飛流直下三千尺咁款

匯閪，10月12日又派息。
勸喻各位，別因為貪息所以去買，隨時賺息但蝕價

夜期又紅燈

可以唱定香港料理

我知錯了
俾我走牛啊師傅

老千又出黎

唔通聽日又要食多棍

侵：我地會減中產稅
（股市爆跌）

好撚痛呀師傅

納指

恭喜哂大家
聽日可以著靚d！

一日未收一日都未知
可能係更大棍呢

著靚d上路個種著靚d呀

牛肉加蔥花
要烏冬嗎
照燒D雞柳又試下

師兄，加我入group

師叔歌聲不升的訊號

MOLA MOLAlm

沈判近了 你們應當悔改

屌...原來買錯左271牛...

額....又上返去喎

我273

迴光反照

根據五行，應該無事

近牛過夜

5行得4成準

美股直插冇水花

屌你老味27494

咁勇師兄，btw,夜期

聽日爆升

企鵝巴，幫幫手加我可以嗎

前幾日經過上水屠房，見到好多牛牛一車車咁送入去，有好多隻流眼淚 佢地知就快俾人殺...真係好慘!

俾D訊心

NO NEED
我睇實戰理論就夠

唔好意思 做乜鳩美股又瀨屎咁瀨

個美市咁樣樣... 好可能一開市就打把

前幾日經過訊匯證劵，見到好多沈門子弟一車車咁送入去，有好多隻流眼淚 佢地知就快俾人殺...真係好慘!

參考實戰理論全家不會窮

adr

前幾日經過赤柱監獄，見到好多姓沈嘅人一車車咁送入去，有好多隻流眼淚 佢地知就快俾人殺...真係好慘!

對師父有信心

Baba molamola

700收皮喇

Mola mola

V了

63867 聽朝再溝

港島就IFC 九龍就圓方啦

新界呢

如心都夠高

i say one two free fall
shum say one two free fall
這是大師點的call, 這是聯想call輪麽
記住大師點的call輪啊
至少冇輸過

你個名

聽日應該仲有棍

你要gel哂頭 著哂西裝 先可以嚟見我咖

天日put 9 香港地產股

屌你老味 港女又做咩柒

你跌乜撚野仲好講

好撚痛呀cfu

淡勢已成！沽貨襯早！

哈哈!!!想沈我?唔係咁易架沈師父

睇美股，聽日似磨多，鐘意就食下格仔，唔鐘意就空倉

我都唔想

ig磨上

落埋271就爆上啦 \l/

屌 殺埋273啦

點可以俾好友求存

沈門淡友全面進場

沈門無分淡友好友，一齊都係依循師父指示

屌眾安

抽到?

1手中籤100%

冇事ge

扑暈自己ok既

\|/ 上香

睇下師父會唔會燈起佢

佢好似睇好架

可能真係暗盤升到67蚊呢

日經

路過
上返支香

\|/

眾安在綫超購近392倍，抽一手必中

《經濟通通訊社２７日專訊》眾安在綫（０６０６０）宣布招股結果。發售價為５９﹒７元，為招股價５３﹒７元至５９﹒７元的上限。
香港公開發售超額認購約３９１﹒７４倍，爭取認購合共約９９６萬股香港發售股份。
國際發售初步提呈獲超額認購，經分配至香港公開發售後，國際發售最終數目為１﹒５９億發售股份，相當於全球發售初步可供認購發售股份總數８０％。
香港公開發售一手中籤率１００％，認購４９８﹒４２萬股「頭錘飛」的有１６７張，中籤率０﹒６２％。
全球發售所得款項淨額約為１１５﹒３１億元。
股份將於明日（２８日）掛牌，每手買賣單位１００股。（ａｌ）

港女獨立思考...

眾安 好彩冇抽

抽左一手眾安 , 跌咪擺下囉

港女不受他人影響 只識一味插

我要入門！本金一萬，一日上十萬，冧巴唔該！快！

入沈振盈同學會搵個位all in 淡倉
石頭都變黃金

未敢忘記

Fat fat 啦

無既！？

咩係淡倉？啱啱開戶口

已回收？

擺十年點都會高過招股價

咩係回收？

今日恆指玩完，劍指271。簡單d講，大戶開始派貨。琴日QQ逃生門已關閉。

猩巴星期五同星期一係咪屌左西

放入資源回收桶 然後就會乜都冇

992呢

唔係唔歡迎新人...有D野可以GOOGLE 唔洗次次問
問埋幾點開市好未

咁俾個發達冧巴黎

992

淨係識問呢啲 返去屌女啦

放十年變qq

準備捱棍

曾經都高過
同我開十年圖

All in 992

首選992 次選941

\|/師父俾我走牛

新人報道 琴日低位沽左期指 驚今日捱多棍

咩係振盈同學會#???點交學費

沈判日交學費

即係一個月一期啦
點報名

molamola 仲要期結 轉倉繼續坐

生生生生AO做乜鳩

絕地

抽眾安係唔係一手先穩中? 我抽佐三手,點解一手都冇既?

有本錢..緊係個D位+1 啦..

出面有6060 100蚊集氣區 fat fat 啦

992怒賺2仙

日日升2仙，唔洗一年就翻一倍了

好粗鄙
(gender discrimination)

AO = 勁假.

今日返去殺273？

你講咩 同我出來 十年圖

6060你都有十年圖

都沒成交

2027年先show到

期已經有一棍

哪有無盡本錢 freshgrad

依家D後生咁有錢

成功需父幹 唉 又食一棍睇黎

Mola mola 大跌市 cfu是對的

怒升

跌到仆街 入牛反cup

仆街好似又想插

我覺得今日都係升嫁啦 下個月先再跌過

勿沾近牛熊!

友邦無睇一排58既

閪痕麻

淡勢已成, 要沽趁早!

今日先殺273

回顧上星期五錢錢錢

師父: 呢個時候點都要有一口淡倉
師父好野

好大棍呀 10點

睇黎係聽日先

273應該走哂啦 經過琴日

應該係都273以下加牛, 所以殺273夠唔夠喉

師傅顯靈 師傅熄粒
好友早日悔改

睇怕呢幾日都係磨到結

聽日就結啦

QQ

比較擔心30號之後黎個長期陰跌，大調整

轉燈

師苦中晒~! 佢都係話10月開淡!

正常，升唔穿285都係要大跌
哄

你唔好亂黎！

完全睇唔到方向

不變應萬變

好大抽

你乖啦，去轉個運先

仲要有師叔
可能唔係陰跌，係大跌添

冷靜吓，靠邊站

唔好亂嚟

竟然升

Qq 上啊

扯得好急下

qq 341

下？富途都難搵牛熊？

請問你係邊到搵開？

想抽上去期結

下..好好搵wo

師苦中左.

都係唔玩牛熊

好似有d燈阿..量子你..又紅番

QQ有力量

沈家軍不容別人搵笨柒，大家殺呀

平水

食唔到朝早個棍 好不安

殺番上276先啦

要轉燈囉

939 on9完未

又係qq帶起港女

自我溶斷系統繼續良好運作中

沈家軍，仲有貨既跟我上

Wow general chu

殺呀

屌你老味你咩意思
咩叫general chu

Will be on my way 咁解
佢帶頭咪係將軍囉

干升

企穩276
容小弟問一句：夠未？

沈家軍字典冇呢2個字

未撚夠呀！

你即係話我地朱兄做兵啫

直上28000

咁我地繼續撚師傅啦

未夠!
咁少，點掌師父咀

好mean

咁都比你入到我

咁我走了

朱兄我建議要佢買十手992同你賠罪
點睇

買十手qq 熊啦
60007

巴巴琴晚都跌, QQ真係勁到CLS

邊條仆街偷偷地喺276 城call g 呀
停哂手既

昨天震倉

冤枉呀大人
冤枉呀
我無辜架

唔好罰佢咁重啦，朱師兄！罰佢被師父祝福未算囉

有請邪骨王出黎受罰

月尾：
眾安
師叔開演唱會
.....

好！

個仔唔係有3個爸爸, 而巴巴係其中一個咩?

今日目標係278

咁QQ都有份既

朱巴我跟 利申 : 跌市入下入下都幾重貨

但個仔喺香港上

喂真係冤枉呀老爺
放過小弟

留手恐有辱師門

假既！
一定係假既！

市場好扭曲
有咩可能唔跌

你有幾多張-1

根本基本因素冇問題，冚家剷大鱷舞上舞落

昨天前天都震倉震到仆街，大戶

師父睇通大鱷

師傅掌我地五巴 我地要還番十巴俾佢

到底師父係點忍受呢個扭曲既市場30年

真要靠邊站

由師父出場個日先扭曲

樓王

6060 抽3中1 咋

今日似278

棍棍上

考驗

佢個年真係市場扭曲
無啦啦股災都有